好文不妨一再重溫

對眼生喺天花板
咩類型既女仔都睇唔過眼
斯斯文文就話人唔識打扮
化少少妝就話人姣婆
化多少少就話人公廁臭雞
唔識打扮就話狗也不屌
現實溝唔到女就上網圍爐屌啲女人呢樣個樣

最鐘意狗咬狗
爭唔嬴條女就喺人背後講人壞話
人地個樣生得靚就話人靠樣食女
人地唔識打扮就話人老土寒酸
人地識打扮少少就話人做作扮野死mk
人地外表平凡但心地好就話人地好彩執到條女

自視過高
成日自問個樣正常或者中上個班
真係唔該你地痾篤尿照下自己個樣先
永遠淨係識同比自己差既人比較
打飛機打到出哂面 齋睇字都覺得尷尬
成日覺得係啲女冇眼光所以唔揀自己
實情就係自己根本吸引唔到異性

你班垃圾真係覺得個世界圍住你地轉咁

真係頂你地唔撚順

得閒又唔識增值自己
護理外表又懶撚到死
打扮一係十年不變一係盲目跟風
染個死人頭就當自己gdragon
聽埋d垃圾pop歌就當自己識音樂
平日冇野做淨係識打機上網
當有女同你地出街先發現自己係幾咁平凡
隨街執件都好條件過自己
溝唔到人就怪人地唔識貨 高要求
講真呢個世界係唔公平架啦
大把人天生靚仔又有錢
唔洗溝女都大把女腿張開
自問冇咁既先決條件既
唔該比多少少心機裝備下自己
你天生輸人地幾多 你就要追番人幾多